一人一個交換禮物最伏嘅禮物

舊年送過卷裝紙巾，今年有咩建議伏人？

藥水膠布

雞蛋

呢個op😂

好似唔夠伏

聖經

用過既杯，一睇就睇得出
杯口裂左一忽，on99

耶撚詩歌碟

會唔會太貴

可唔可以再伏啲

釘書釘

雞毛掃

M記 shake shake粉有無得諗

收過taste買嘅鯇魚頭

左腳拖鞋x2

甲由屋
地墊

收過包到好似好大粒糖既。。。
1L大水

霸王洗頭水

金象牌泰國香米

同一年嘅日曆/月曆/通勝

呢個有得諗

2016年運程書

自拍照

鐘

但係另外2隻右腳點搞

送比另一個朋友